共產黨員扔（吉林）武漢肺炎患者出窗外

轉載自

有待查證

要login喎
backup出黎啦

吉林耀揚?

唔跟太貼

twitter睇過，話係處理屍體

會唔會係跳樓啊，個姿勢成隻蝦米咁，你跳樓會唔會彎晒身好似玩特技咁跳?

高翔苑拍到有人被推落樓一刻
1,077 views

希望遲啲你條屍唔會被人咁處理啦…